有冇唸過好多冇人聲嘅電話係以前條女/仔打嚟

成日有啲冇顯示嘅電話又唔出聲，

當然，唔係全部，一定會有啲係前度，比你飛的，嫁咗人的，唔咁心覺得都係你最好，忍唔住，偷偷打嚟唔出聲，聽下你把聲都心滿意足了！

原來唔係得我一個咁諗

利申：A0

我覺得
啲女做呢啲野好撚變態

老實講，我哋男嘅都想咁做啦，不過99.9%都唔會，因為知道佢已經變殘花啦，但女人就唔同，當佢老公起唔到頭或者打佢嘅時候，就會唸起我嘅好.

你姐 乜撚野我地

好多人過去有好多條女的，有咁嘅遭遇好平常，用我哋又如何-